星期日出去食飯，酒樓好似Sars 果陣咁

都好耐未試過咁大鑊
6點坐到10點
得一半位有人坐 但個浪都仲未殺到黎 暫時失業率仲係2.8% 都已經差成咁

酒樓晚市一向都靜
試下早市 多人到痴線

係，好差，點算好大師

酒樓

你唔睇下d放題鋪5點幾已經打緊蛇餅

換美金

之後呢

Sars 連大家樂都無人

真心？停課成日落街食野